聽朝10:30調景嶺HKDI要人！

可唔可以嚟支持下班學生
聽日見！

(點解冇人講)民陣吹雞呀10.20不反申請中

幫推！

自推

試下十連

一

斷你

二

三

四

咦

推

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

聽日大隊直踩HKDI保安室，一定要快！！！

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

up

推！

IVE學生罷課不罷學
今堂學既係良知，公義！

推佢老母

push

pish